波台新一哥之誕生

大家要想咩貼士

出聲就得

乜水

無人識你喎柒頭

講得好，豬腦

英雄莫問出處 你識條鐵咩